我個野壞咗呀

到底我係咪用緊單機版lihkg